### 传美应用材料拟斥23亿 并购日本国际电气
------------------------

#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [手把手翻墙教程](https://github.com/gfw-breaker/guides/wiki) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [禁闻聚合安卓版](https://github.com/gfw-breaker/bn-android) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [网门安卓版](https://github.com/oGate2/oGate) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [神州正道安卓版](https://github.com/SzzdOgate/update) 



<img alt="" class="aligncenter wp-post-image" src="http://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/07/GettyImages-81956951-600x400.jpg"/>
<div class="red16 caption">
 <p>
  有日媒指出，美国应用材料公司将在今年年底前完成收购日本国际电气的作业。（Justin Sullivan/Getty Images）
 </p>
</div>
<hr/><p>
 【大纪元2019年07月01日讯】（大纪元记者洪雅文编译报导）全球最大芯片制造设备商美国
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E5%BA%94%E7%94%A8%E6%9D%90%E6%96%99.html">
  应用材料
 </span>
 公司（Applied Materials）计划以2,500亿日圆（约
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/23%E4%BA%BF%E7%BE%8E%E5%85%83.html">
  23亿美元
 </span>
 ）
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E6%94%B6%E8%B4%AD.html">
  收购
 </span>
 日本同业
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E5%9B%BD%E9%99%85%E7%94%B5%E6%B0%94.html">
  国际电气
 </span>
 （Kokusai Electric Inc）。
</p>
<p>
 《日经新闻》周一（7月1日）独家消息，
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E5%9B%BD%E9%99%85%E7%94%B5%E6%B0%94.html">
  国际电气
 </span>
 与
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E5%BA%94%E7%94%A8%E6%9D%90%E6%96%99.html">
  应用材料
 </span>
 公司一样，是芯片、半导体制造设备的生产商。应用材料公司预计在今年内
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E6%94%B6%E8%B4%AD.html">
  收购
 </span>
 国际电气的所有股份，收购交易完成后，国际电气将作为应用材料半导体产品集团的业务部门继续在东京运营。
</p>
<p>
 应用材料公司表示，这次收购预计将立即增加其调整后的每股收益。并购案完成后，应用材料公司的全球芯片设备市占率将从目前的18%提高到20%以上。
</p>
<p>
 应用材料公司预计，这次交易将使用资产负债表现金和定期贷款的方式融资，并于在12个月内完成交易。
</p>
<p>
 国际半导体产业协会SEMI预估，今年后半导体预处理设备市场将增强，到2020年可达到584亿美元。
</p>
<p>
 日本国际电气原属于电信设备制造商日立国际电气（Hitachi Kokusai Electric）的一部分。直到2017年被全球第三大私募基金、美国私人股本集团KKR收购后，2018年独立成为国际电气公司。
</p>
<p>
 报导指出，这两家制造商预计将在几天内宣布本次收购案。#
</p>
<p>
 责任编辑：林妍
</p>
<p>
</p>

<hr/>
手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：<br/>
https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/nsc412/n11357538.md <br/>
<a href='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/nsc412/n11357538.md'><img src='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/nsc412/n11357538.md.png'/></a> <br/>
原文地址（需翻墙访问）：http://www.epochtimes.com/gb/19/7/1/n11357538.htm


------------------------
#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;|&nbsp; [Web代理](https://github.com/labour-camp/helloworld) &nbsp;|&nbsp; [一键翻墙软件](https://github.com/gfw-breaker/nogfw/blob/master/README.md) &nbsp;| [《九评共产党》](https://github.com/gfw-breaker/9ping.md/blob/master/README.md#九评之一评共产党是什么) | [《解体党文化》](https://github.com/gfw-breaker/jtdwh.md/blob/master/README.md) | [《共产主义的终极目的》](https://github.com/gfw-breaker/gczydzjmd.md/blob/master/README.md)

